高登： 帝苑酒店明起關閉 部分員工需要入隔離營

【突發】帝苑群組：員工需入隔離營 酒店休業至22日

早兩天中秋及國慶長假病發個案開始浮現，其中一宗疑似感染個案患者為帝苑酒店Sabatini意大利餐廳服務員，於今日正式確診。酒店收到衛生署通知後，基於安全考慮，將由10月9日至22日暫時休業，並要求酒店入住的房客於明天（10月9日）中午前撤離酒店。對於需撤離的房客，酒店或安排遷往其他酒店入住，而對已預訂房間或餐廳的客人則可作全數退款安排。有指部分員工需於明早進入隔離營，而部分並沒有當更的酒店員工，則暫時無需再回酒店，待家另等通知。

帝苑酒店早前因要求員工檢查被輿論質疑為「篤數」，事實上酒店業在疫症下需面對各種客人，而且員工數目眾多，對比其他行業的確需要更高警覺。

目前香港正面臨所謂「第四波疫症」，如政府當真已做到「源頭截斷」，當第三波已經停下之後，為什麼又會死灰復燃？是否第三波根本沒有中斷過？而幾個月前的第三波至今政府仍不肯承認政策上有漏洞，是否代表此漏洞至今仍未真正堵住？本新聞部不下一次收到政府闊佬懶理疫症相關投訴，甚多讀者來信表示自己屋苑有人中招後，政府非但沒有安排工作人員進場消毒，甚至久久未為病患安排入院程序，任由病患於屋苑附近走動。如政府認真重視所謂武漢肺炎，對於每一宗個案都慎而重之處理，絕不可能輕易發生第四波，甚至連第三波也不會有。

攝：雷舍不
編：懦夫
高登新聞部需要你嘅課金支持

Payme：

FPS：2834836（Alive ! Media & Communications Limited）
Paypal：

銀行帳戶：Alive ! Media & Communications Limited
Hang Seng Bank Account 254-8-055066

如果想支持高登記者，歡迎大家以單次／月費贊助形式捐款畀我哋。
詳情請至：

白鴿眼員工

又係開返關出黎 自己諗啦

真係比佢玩撚死